美國正在幫台灣創造一個經貿舞台

呢啲先係真正發大財

老老豆豆關你地港豬咩事

台灣行緊30年大運

推

錢進來 台灣發大財

呢個大運係有代價既

食美帝豬牛唔覺有咩問題

代價就係 親美派發大財 親中派仆晒街

唔係豬牛，而係要做東亞戰爭橋頭堡、引中國開第一槍既誘餌，美國就算出兵都唔代表可以絲毫無損。

同印度一樣，一樣係前所未有既大機會，我覺得潛力比台灣更大，但一樣要上戰場，但真正大戰場唔係印中邊境，壓力比較細。

香港人太過忽視打仗既可能，唔係話即刻就打，但一打台灣都避唔到，飛彈冇眼。

香港年青人想發展事業一定要去台灣

現代打杖
你去邊都死啦
幾百粒導彈飛埋黎
香港好安全咩

你咁完全係中共思維： 如果唔係美國，台灣就完全唔會打仗

事實係完全錯晒，有冇美國 中共都會打台灣，中共由49年開始冇一日唔想打台灣，全世界得中國有飛彈對準台灣，中共係台灣安全既唯一威脅！
事實係反而有美國，中共先唔會打台灣！

香港都唔安全，想安全最超碼要遠離南海區域，想再安全d要離開亞洲，下一場區域戰爭應該都係呢頭。

所以我成日話你要走都唔揀台灣

條友係度帶風向

台灣發大財

咪就係 支那根本就係想取代美國做世界一哥 + "收復"(佔領)台灣達成大一統
唔管住支那的話遲早會打仗 反而制衡住佢先有可能避免

nonono，我唔係呢個意思。

例如，美國遲早郁中國，但香港舊年最成功既地方係將「香港」變成衝突焦點，而唔係由得 fade out 變成一個 nothing，趁香港仲有價值 all in 落去。

美國依家逐步承認台灣，係加速台海局勢，對台灣呢場仗可能遲早要打，美國幫肯定係好事，但台灣人（佢地其實 feel 到 d）、香港人係未夠了解打仗既可能性。

頭先出邊有個post 講今晚PR 風向係失敗主義，
其實唔單止香港失敗主義，仲有台灣失敗主義，
但唔論邊度失敗，最後得益都係中共。

我地應該反宣傳 中國失敗主義，例如：
繼華為之後，中國飛機公司準備收皮

其實係邊忽係台灣失敗主義？
我真係想問香港人你走去台灣，有冇決心保衛台灣？
定係想當然一定冇事，純粹等台灣保護自己？
on9你都清醒少少啦好冇？

Not really. Plan A Korean Fish

人地講緊台灣既經濟發展連繫世界，
你就講到台灣就來打仗 又spin 去美國既錯？
咁唔係帶風向？ 又唔見你屌中共 雜種

台灣同全世界（中共除外）越多connection 就越安全

我邊一隻字係講「美國既錯」？你邊隻眼睇到？

美國加速台海局勢、承認台灣博打仗係「美國既錯」？絕對係岩添，我只係話機會有相應代價，你唔好吹到人地好似冇危機、一帆風順咁！

呢五年係台灣走向正常化國家既最後階段，係要好好把握，過後一定係好事，但呢一刻絕對唔係乜野三十年大運，真正既挑戰根本未到。

屌你老母 你咪左 美國將台灣當做餌， 唔係spin 緊美國既錯 唔通怪緊中國呀。

事實係美國加大係台灣既投資 又幫台灣建立國際聯繫，事實係呢啲野令台灣更安全！